受賄近千萬人民幣 交通運輸廳前副廳長囚12年

西藏自治區交通運輸廳黨委委員、副廳長、巡視員索朗群佩在2014至2019年期間，多次非法收受或索取某工貿公司唐姓東主共969萬人民幣（約1110萬港元），並向其提供利益。案件周三（16日）在林芝市中級法院宣判，由於新冠肺炎疫情壓抑美國的商品和服務出口，抵銷了降低的入口費用，美國的經常帳赤字在今年第二季飆漲52.9%，至1,705億美元，為近12年來最高。

經法院審理查明，索朗群佩在涉案年間，曾向唐姓東主所屬工貿有限公司提供幫助，令其在那曲、山南、阿里等地7個工程項目的承攬、中標、分包等方面獲利，同時收受或索取唐姓東主上述金額，行為已構成受賄罪。
林芝中院認為，索朗群佩受賄數額特別巨大，且具有多次索賄情節，應當予以重罰，惟鑑於被告如實供述全部罪行、認罪認罰、具有悔罪表現，量刑時可酌情處罰，遂作出上述判決。

一千萬
清官黎

貪一千萬真係完全無新聞價值

手足

一千萬叫貪污？

14到19成5年
林薪2年人工都過千萬啦

貪得唔夠多

一千萬咁無能, 抵拉啦

清官

On9
屋苑保安貪一千萬都聽唔少

開始清洗蒙古族官員